警方指約1.2萬人 參與中環集會

2002 #民間集會 #天下制裁集會
警察稱最高峰有11680人參與本日集會。
#有線

得一萬人，又人數過多

狗講野使乜邏輯

得1萬點撚樣迫爆呀柒頭

5萬？1.2萬？

11680好明顯鳩up

咁好意頭

咁點逼爆啊

咁你做乜撚野要拉劉穎匡

咩阿,明明得三十幾個人

笑了 直線幫劉穎匡

合理人數好過你果15萬報出黎咁少

夾口供先

唔係呀，點數

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

咁點人數過多?

起碼30萬

警謊：只可以3個人參與

自相矛盾wo

得1.2萬人你仲腰斬？無腦？定maths拎f
黑警死全家

如果得一萬人點逼爆遮打花園？

佢地夾撚左口供未？
1.2萬人超過左5萬人容量所以召集人違反不反？？？

女狗數人頭.gif

但又拉佢